# API de Horóscopos

Con esta API se pueden consultar horóscopos de todos los signos.
Próximamente se agregarán los métodos.

* Tiene todas las carpetas del proyecto y no solo el src
* No borrar porque es distinta de api_hrp_api
